Ahoj Jakube ,
jak se máš a co děláš ?
Já se mám dobře .
Omlouvám se , že jsem ti dlouho nepsal .
Minulý měsíc začal semestr a já mám moc práce .
Studuju teď češtinu na Albertově .
A co je u mě nového ?
Nic moc .
Včera večer jsem šel s kamarádem do restaurace ,
měli jsme radost tam protože ta obsluha byla dívká holka .
Snedl jsem tam přesolenou polévk samozřemě jsme byli moc spokojený , pak jsme vypili pivo , a zeptal jsem divnou holky na účet . potom jsme si stěžovali do hospody , tam jsme vypili hodně vodky , a proto mám opili dneska .
Dneska jsem spal jenom , za chvili budu volat kamaradovi , chtěl bych jet do hospody dneska večer taký !
Volej mi , kdyz jsi v praze a budeme jet na diskotece !
Ahoj !
Zdraví , Adam
